夜晚12點係元朗站有份勸住人嘅巴打

點解要攔住我地？對方郁手又出棍打埋嚟，我地還拖有咩問題？手上得把遮都要俾你搶埋，去攞鐵通又要阻止，究竟要和理到幾時？我真係好嬲，手足、記者俾人打傷，你地都有責任

最後 元朗班仆街黑社會 香港人一定唔會遺忘你地嘅所作所為 定必血洗元朗

推
不割蓆不篤灰
手足一定要小心

我都睇住 啲人一走班鄉黑就沖入閘打人
啲人比佢地打到仆街 你地都有責任㗎

咁都唔割？

和理非已死 全民勇武

自己想俾人打都唔好要求其他人一齊被打

請保護證人

[急推 保護證人] 飛天南出事，何xx係最大贏家

今日出手, 就係衝突混亂
但今次俾人睇到之後, 下次古惑仔一出俾人打, D 人都會接受到丫嘛

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

對唔住，佢哋個個都有刀，你得把遮，我係怕你自己一個衝入村會俾人斬死。光復元朗full gear同你一齊去

全民頭盔月

我需要文宣幫手推

勇武還勇武，後面仲有班手無搏雞之力既婦孺係度，幾憤怒都好，首要目標係要保護你身後既人。不過攞鐵通都唔比就真係過份左。

我唔知12點元朗站係咩情況，我係11點係元朗站比黑社會打果班人，大家手上都係得把遮，一開始都仲有人拎消防喉同滅火筒射佢地，但係其實根本冇撚用，人地一衝埋黎已經嚇到衝番上去上車。
係架死亡列車上面，我前面有兩對情侶，個男既好嬲好想還拖，但班黑社會唔停手，架車就走唔到。最後都係吞左啖氣，擋係前面捱左好撚多下棍，爆撚哂缸。

推

唔撚係掛
咁既情況都阻你地?呢D真係打不還手既ON9仔黎

點呀？就靠你兒登仔用雨傘同鄉黑刀、棍打？